覺唔覺d煙鏟應該的晒去打靶

屌你老母，食你就食啦，係撚要邊行邊食，屌你要食就企喺度，咁撚趕時間就唔撚好食啦，d煙吹晒去後邊，仆你個街係你後邊啲人食到應一應，諗住扒佢頭唔撚洗食佢啲二手煙，屌你老母前面又有條友喺度食，搞到我行街行到好似奧運競步咁。

覺

幾時可禁埋係條街到食煙
你老母上緊斜路，前面d人又食煙
爬頭又喘氣，吸q曬2手煙
唔爬又吸
真你屌你老母

一朝就咪撚一路行一路噴啦，後面成班食哂

同意